最近有無巴打收到銀行呢封信？

今個月我有幾筆大金額，即日轉入轉出
一個月前後差唔多玩左十次

例如：十萬轉入 即時十萬轉去其他戶口

係咪被捕先兆？

利申：無業，失學

洗黑錢?

你講下你D錢點黎先

洗黑錢
等人查你啦

洗定屎忽

其實每間銀行都會做，只係幾時做到你戶口
定期更新資料，其實應該係輪到你做盡職審查

講真﹐係得匯豐同恆生係咁
呢兩個月身邊唔少過5個朋友都係咁
有d仲冇預兆比匯豐停左account
咁樣趕客法真係等摺

KYC呀

STR同CDD都唔識分

係咪一個月入面有好多數出出入入呀
不論大細銀碼
咁樣會令銀行以為你個人戶口做商業用途

利申 兩樣我都會做， 有咩幫到你？

洗黑錢拉好正常者

樓豬洗黑錢咁大聲 ?

你呢封信應該係一批批寄信個堆黎

某大行上年都cut左好多網購戶口

都係reply番大貓ban人戶口件事

純講封信的話應該都係個客人UPDATE番佢職業姐
唔係咩大問題
銀行隔一段時間就會咁做

垃圾銀行 真正洗黑錢既就唔搞
平民就亂咁查

網購戶口即係公司戶口?定私人戶口拎黎做網店
後者就一定ban你唔使諗

自己都試過 屌你老母班cs都唔L係香港人黎
鄉音重到 懷疑係廣洲
仲要態度差到 問佢乜部門都講唔出

因為佢要知你職業再計你個risk

Aml，基本上點解釋都好大機會會closed ac

close戶口啦 d銀行係咁晒麻煩

基本上大行cs大部分都係廣東

我係用自己另一個ac 轉入恒生 然後用黎買Crypto

唔怪得之 彌敦道﹐問我邊個彌邊個敦

近排捉唔小外圍同洗黑錢

行得正企得正怕咩比人CHECK

第一下聽﹐會以為係大陸d電話騙案

睇完黑金第四集 就知咩料
擺明捉啲平民百姓洗黑錢
交人出去 毒犯轉錢照幫

試過我話中環總行，佢問返我係邊間

personal ac佢又唔係咩達官貴人
排都未到佢做CDD

中tran mon掛

好似好多網店都係私人戶口做

中SAS Alert

輪囉只可以講

利申：做KY師

次次講親就嬲
要update地址佢要問返我點串 點寫
明明好簡單既字 Queen，George 依d都要問

D 網購賬戶同幫人黑錢買基金多不勝數，中銀就唔撚捉既，用中銀啦

咁你預左close account都得

樓主洗黑錢，呢度每人1萬封口費走唔甩

比唔到occupation proof 最多close 你戶口
未必會報JFIU

但你應該難啲係呢間銀行開返戶口

Ban硬

自己錢買crypto都唔得？犯法啊？

應該得，但你要留證明

Crypto對於銀行嚟講係高風險洗黑錢產品，唔搞你搞邊個

洗黑錢

過8 成係咁做下話...

而家咪想 叫你證明係自己錢 收入來源係邊

完

普通人都要做periodic?

致 毒品調查科

近排幾隻仙股大插你又唔查？

high risk每年做
low - med 2-5 年都有 每間銀行都有佢地自己既時間

收入來源係富途牛牛link 左我個恒生戶口

試過打來每條交易問我
話出入好多，怕我用來商業用途

personal喎？
乜都要個個做咩

自己人工 一路炒股 賺返嚟呀？

我試過，最多都係cut咗你ac.

佢地係咪用私人戶口做商業用途
如果係嘅話抵死

銀行正常會定期做aml
唔洗太緊張

yes!
如果資料齊既 上網禁制都ok
耐歷史既戶口就應該會寄信

佢信唔信我每日交易筆數十幾次，比足交易稅架

但呢個又唔係一個原因既
銀制只會諗你可能涉及tax evasion

學到野
仲以為WBP CDD無野做

一個月過百萬上落
你洗唔洗係到問連登仔呀

已經落咗hold 係咪有人打過/寄過信出rfi比你 你無覆佢

樓主， 唔好信其他人講!

我話比你聽

呢封信係叫你洗定8月15 入去坐

利申: 識人收個

無喎。。。

File STR之前會問埋個客既交易資料，資金來源

我都係人審核緊，係咪死得

咁呢樣又唔係銀行決定到
係HKMA同全球都係咁跟緊個rule

恒生匯豐outsource 請左一班垃圾compliance 懶係嚴係咁查戶口，不過呢班垃圾廢柴遲早比人炒晒
匯豐唔掂cut cost 第一批炒佢地

大把方法避

你應該係個戶口好耐以前開落
但個戶口有資料不全 （因為以前開戶唔洗入咁多野）
依家叫你補返，冇咩特別

其實冇匯款功能for 本地用既公司戶口唔難開
生意做到比人cut 都有一定程度數目啦
咁都唔開怪自己on9啦

你咪同佢講

聽o的客講大細貓開公司戶口就起碼要半年先搞掂
中銀以至細o的o既中資行就快好多

屌我都試過，臨出糧先停我戶口，好在最後出得切糧，垃圾匯豐

隨便篤一隻一日都萬幾蚊啦
洗唔洗贏幾多都要交代啊

可以trigger倒銀行個alert一定唔少錢，其實好多人都係唔想比最低存款，除左hsbc boc其它根本唔難開

你account好大上落咩？點解會咁

tran mon周到你

龐氏騙局照過數

樓主已犯法

大額、短時間出入、90%洗錢！

股票

拉

自己過比自己都洗黑錢

如果你本身係有咁多錢係銀行唔會理
但你係突然有咁多點會唔查
話就話賺返黎 邊個知

我50萬fps 都無問題
你只要d數有入有出有名就得
自己名銀行互通更加無問題
然後出支票比律師樓，又係無問題